如果有時光機既話係咪會世界大亂

人人都想回到過去將歷史改變到對自己有利